【已被引風向】眼球爆裂既係first aid,並非示威者。

【已被引風向】眼球爆裂既係first aid,並非示威者。

自推10個

FA 仲大鑊
打仗都會唔打醫護啦
班仆街黑警就打到大大力

轉：我係爆眼女義士個妹，想同大家講啲野

首先想多謝大家關心，希望你地將呢份憤怒，帶去今日和你飛要做既事身上 塞爆香城機場

傷勢方面：
我家姐右眼全紫 腫到雞蛋咁大
右眼眼頭至眼袋位有好長既傷口 爛哂
剛剛深夜縫左針

根據醫生所講，傷勢嚴重，中彈附近既骨(鼻骨、眉骨 暫時知既係咁多）都碎哂
做左緊急手術 扶骨勉強扶到 因為多碎骨都有困難
毀容就一定
跟住就暫時連我都未知情況如何
—————————————
暫時未有狗上門
網上都有好多消息
所以其實好大機會狗係知我地係邊
之所以未搵上門
100%因為怕以家拉人會民 憤 升 溫！
—————————————
眾籌方面我地屋企的確有需要
好多謝大家既慷慨
詳情再向大家報告
—————————————
以下落嚟
我想講下佢發夢親口同我講既事發經過：

當時佢係尖沙咀警署外
係巴士站觀察緊狗既行動 無衝擊 無做任何攻擊性動作

佢同我講 只係伸個頭係巴士站廣告版之間既空隙望出去

就有個防暴定唔知速龍係近距離
只有8-10米既距離下
開左槍 中左眼
隨即倒地 流左好多血 口鼻都滲血
—————————————
我家姐係一個好善良既人
612發夢幫左好多人
由一個後排幫人洗眼教人點走
由連出聲屌平時地鐵啲社會垃圾都唔敢
變成一個熱血企前線既勇士

佢只係一個愛香港既女仔
一個想保護自己屋企
維護人性人權
為自由而戰
一個內外都靚既女仔

黑警 你地會有報應
惡有惡報 若然不報 時晨未到
狗共港府殺人償命
係呢一刻仲覺得唔關自己事？

當你今天蒙蔽雙眼
明天維穩之火會燒到你身邊
硬生生剝奪你所有自由

你今天可以為這個為自由而戰的女生走出來嗎？
你今天可以為這個家走出來嗎？

和理非 和你飛
今日1點 著好裝備 香城機場見

Push

Up

城大編委fb

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

嬲到手震，禁錯負皮
btw黑警死全家

link埋ok?

姐係又中伏？醫護比人打可以唔駛理？你食撚咗屎？

打fa嚴重過打示威者

推

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

求眾籌資料 & pls help us fact check!
香港人有義務照顧個女仔一世

推！